有無人喺台北，今晚一齊去玩？

想落gay bar

加一

巴打有性趣？

死基佬

想屌屎眼？

屌你老味

唔落gay bar 得唔得

你想呢

係信義區

Gstar

唔通你向上床多d

想去 CD